Gay 覺唔覺hehe好難識人 (224)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

Gay dict
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

新人lm 係咪要留tg><

Hi, stats?

165/95/1/6

6cm 30碎

新po留名

你又咩事

留完都冇人hi

Hi

茶妹

hi牙温

meow meow

有冇人覺得呃ot好撚爽

牙腳勁撚冇本心

你又乜事牙貓對你好失望

祝你發夢夢見我的小羊

冇，因為OT冇補水

照有人工爽死了賴死唔走

留名

食完會好眼瞓

hug hug

take care我明個感受 早啲訓啦

主動拎左我電話又唔覆我

嗨嗨

真啊
最上心嘅最傷心

迫自己冇用的
要鐘意嘅人你越提自己只係越諗越多

同佢講咗幾耐
佢都唔敢覆

課金

又係嗰個？

敲穿佢門口

啊 那一個人
是不是只存在夢境裏

黎黎去去都係得一個既啫 我唔係啲咁易變心既人黎

敲穿完就要死心

驚驚要改名 驚驚情長劍

想知。。。

是咪有八卦

你都講左好耐 覆佢story 未

下次見到佢直接搶佢手機幫佢覆算

覆完佢咪又係唔敢講

唔係囉 感覺上係現實面對面同咁樣識真係差好多嘛

咁你唔同佢網上傾又點約佢山黎

出

睇錯左行山

我...駁唔刀

您又冇仔
怕乜講呢啲

唔get

係咪要幫你

hii

問下姐

Ok

...

hea做都咁

早晨

我覺得唔洗專登講
又或者可能試探下佢地嘅諗法先

咸濕好波

唔講

？？？？？？？？

呀波叔買左幾多熊呀追左兩日爆房錢又豬返

比返D錢我

好開心！

唔係

恭喜

見字飲水

Ig唔小心like到人地舊相好柒

今晚打機？

打一陣跟住傾野

想像下你以前嘅老師而家坐喺犯人欄
隨時坐幾年起跳嘅冤獄 :((

你成撚日like我到底想點

連牛

我又要

Tg me

我都有

我

真係試過搵fun都要問埋你做咩
On9

呢個幾好但鬧著藍gay 可能會開心

代表你冇機會囉

cls

通用啲嘅 不舉 3秒射 性病生好生滿？

留名食你花生

冇花生

已經知架喇

我幾時有比人呃

小編已經pm咗你了

收唔到

床上

@貓寶貝💕

不過食咩會份量多D呢

結婚未呀

吓？

1000